突發 山西出現武漢肺炎死亡案例

【港共受刑天下制裁大遊行】
日期｜01 月 19 日（星期日）
時間｜3.00PM
地點｜遮打道 至 銅鑼灣SOGO

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

五大訴求 缺一不可
肥黃瘦藍 精明消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

推

山西近唔近武漢

我以為剩係得香港同武漢會有肺炎嘅添
終於突破

遠

第一二幅圖係山西省？

北京RIP

豆腐隊？

中共送大禮,你班支那庶民,仲唔謝主隆恩

今次真係北鼠疫，南肺炎，支共又贏